Viutv《旅巫》討論區

第一集見到嗰個薩滿對住個女主持噴口水已經唔係好接受到

有冇人覺得個薩滿真係有超能力？

一撚定有能力
一撚定係呃人

Viutv做呢類型嘅節目真係好正
仲有入住請敲門都好好睇

有冇人有睇say個hi

雖然我都唔信
但好中意睇